乃木坂46討論區#407：中田花奈生日快樂

花奶生日快樂

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有48名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

-NEWS-

乃木坂46 配信限定曲『Route 246』
発売中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發売中

白石麻衣 写真集『パスポート』限定カバー版
發売中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
發売中

秋元真夏2nd写真集『しあわせにしたい』
発売中

堀未央奈2nd写真集『いつかの待ち合わせ場所』
発売中

乃木坂46成員列表（最新）

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...不如幫襯某良心代購小店，詳情請向手足查詢。另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

見1001仲未開開住備用先，如果佢開返可以轉場

有啲技術問題搞唔掂....

我仲諗緊你應該冇block 左我呀

你搞左半粒鐘

喂 點解唔係一心

大家條女生日

佢放棄左呢個權利，唔搶1001

54la
留返俾你

你可以係po頭右上角禁... 以此內容出新主題 之後改下野就得

LM

你條女生日依家先上水

你開POST啲圖唔係擺中間既

柴寶留名

Sor平時少開po

電話開好似有limit

DNLM 啱啱去咗邊

我係咁做， 改左啲嘢

我做臨時替工頂住1001果位開住先，冇留意到

lm

唔怪得之，但係我用電腦撳咗個掣佢又冇反應……

有時係咁 f5再禁就得

下次用谷主果個臨時po咪得 唔使特登開個新po嘛

靚到 冇得彈

佢嬲緊

唔該曬你蘭仔

蘭仔生日果日唔好搶埋一份，please

花奶生日快樂

Yoda隻山羊(未剦)LM

你閹左呀，一亁二淨

Lm

白麻條囝留名

開生日po留意返用返日文

點解要加密？

個個口裏說不

阿楓fight

推爆佢，開過新啦

Ok 搶

新人留名

自己努力咗嘅話 一定會俾人見到的

無羅恩負皮

呢度啲手腳咁愛花奶 實好樂意幫佢爆第二個生日Post的

斬9死你呀

一定唔搶

正所謂: 瘦田冇人耕…

等我幫你斬掉重練

好，我盡量

唔關事嘅 打個1001都唔係好難啫

你條女生日都唔搶1001,唔得wo

關事嘅po 就唔1001

問過我未？

留名

唔想見到花奶twice

咩我條女，你條女呀
蘭仔生日我搶硬1001了
你死定了

希望可以上到3排

呢度好多會員願意出手幫你嘅

今日d mail有羅恩架

CLS Content fram連呢啲教學都唔放過

cls 一心惡能到 開咗你條囡生日po 啫
就要搶返人哋個1001

我同夾band巴兩個會捍衞蘭仔生誕po,雲雀你下年阿咩po係咪想做多次乃po董卓呀

下次一齊圍攻佢

全部乃po手足都知雲雀好惡
一嘢1001搶人po就知

你搶到再討論

搶唔搶到唔係重點
重點係嚇下佢先

我點會惡。。。
我好尊重乃PO全體手足的

多謝巴打你成日send 出嚟

比我知到有呢個好女仔

你只係唔尊重雞皇飯

唔推po就咪搶1001啦

生日姐你地搶撚飽佢啦

佢搶口之鬼

幫推呢啲基本野一定會既

今晚有新上畫電影女主角嚟做電影宣傳

唔知又會唔會講咗人哋地址出嚟

一姐LM

仲有20分鐘
花奶飯傾巢而出推po應該ok

唔搞啦
依加同畢左無分別

今晚係眼鏡娘造型

前排先上返音番

LM 花奈生日快樂

有冇諗過已經太遲

都係sell 鄰人先上，246打後個啲都唔會上啦

工事中應該都係，最多上埋25單祈願同告別兩三集到

自用貓舌GIF

雞皇飯：企鵝問號

扮游水

Chu chu chu好正

仲會唔會有25單祈願都係問題

未睇

Jaga 一開場就睇錯稿

但係而家好似hold住晒，唔見有野做，又無劇拍

多謝中國 感謝中國

全世界都係咁，而家拍緊啲戲係補拍番3、4月停工嗰啲，啲大製作projects骨牌式delay落去。例如之前白麻試境演仲間由紀惠，到而家都未有官方消息

反而小劇場、短劇可以趁未lockdown之前仲有得快閃做，好似花花同小百合咁

新po留名

唔係白麻去試鏡 係新聞話佢係人選之一姐

原來有咁多人留意禾楓mail

我做錯d咩

22仲有機會

7分鐘開始

走咗咁多人下單準備入選拔

個個都好關心羅恩

羅恩先係本體

唔講都唔記得25單祈願可以溝埋route 246一齊嚟搞

羅恩關注組

拯救羅恩大行動

其實佢主人都好可愛
有冇人想關注下

上個禮拜sr先講緊佢好精神

有全本未

狗肉穿腸過，牙楓心中留

3期太多對手，四天王，阿梅同年加

好詩好詩

你投票都冇投佢啦
btw楓幾正

禾又要夾番個好似Yoda咁嘅公仔

手腳對呢個白卡妹有興趣？

@hormone巴

維港jpg假嘅

你000

好撚得意

係時候加推啦

考慮下

我仲以為你開完牙麗嘅生日po就加推左啦添

禾七daibobo

大

少少，有幾個四期都ok
有待觀察

哈利路亞 chance

邊幾個

好qq 好元氣 幾正 認真考慮

柴田
掛橋
田村
阿咩

最鍾意嘅日劇

g持加推 牙咩留返比我就得

咦 依位手足眼光幾好

你搞錯禾一心?

咩咩好野黎架
田豬都OK
掛橋冇堀化既話都幾Q既
但柴呢啲就唔洗啦

一心又9c

我一開波第一眼睇中係柴田

純紫留名

超得意

最鐘意睇人加推

明明開生日po個日都唔係咁講

首席反柴

可以留意下pepe（北川），佢有有趣既靈魂

口嫌體正直

中

推po 睇咗幾乎所有牙麗嘅相
心態開始出現轉變

大家一齊回顧下d精選留言

想加推咪講囉 我地會支持的

即係你本身對阿清有好感囉
推po純粹俾個理由你說服自己加推

禾不嬲都係專一(三個推)

今天的柴巴打倒了5日前的柴巴

三推ed

你d專一程度拍得住你大佬

一直都like 元氣嘅女仔
傻強如果仲喺度直接推咗

又尾禾大佬

唔係咁㗎 我初戀情人就係我老公

藍絲

一甩p阿柴即刻原形畢露

元氣?日奈G仲係到,係咪直接加推

你唔好咁啦

加推係人嘅本性

就算真係都等禾白正式畢先

兩樣野冇衝突的

咩藍

堅持三個推原則

只要你加推既速度夠快......

通常講得出呢d就係知自己容易加推先要set上限
一開始加推就會唔記得左呢條rule
利伸4推變5推 準備變6推

欣賞你
但禾堅持三個大推原則

規矩係死的 變一變通就得左

當白麻畢左推住阿清先
等開畢con棄清推翻白

咪可以由頭到尾都推3個

只要成為一個團推,咪同你個專一推原則唔衝突囉

咁3個大推可以變紫綠藍團

單推坂道系

仲有吉本坂 會違反三推原則

老婆係公主 咁我咪即係王子

唔好一時偷雞就做保長喎

講開推就做下體檢 上一次做好似好耐之前

識嘢
我都係 歡迎加入迷柴

雀喺度撚蛋

其實花奶嘅日飯都幾忠實又捨得課金（呢個生委會搞咗幾年都好大陣仗）

包括所有八月生日的mb和前mb
地點：乃木坂駅

我知點做了

會搞咩 D飯自己開party幫花奶慶祝？

地鐵站落廣告祝mb生日

圍內自high

係姬係公主

咁撚痴線 花奶咁多飯

連登仔縮影

老婆實至名歸

睇啲design其實好一般，係咪啲飯自己9整

內心好強大

唔係點做隊長

係重度思覺失調幻者

方向転換です

禾純紫

我唔係啲咁嘅人來

加推人之常情 推多幾個啦

我專一之鬼

人天生根本都不可以愛死身邊的一個

死性不改

老婆們 早晨

兄妹

推花奶=社會賢達

推3個 紫 綠(就執) 藍

推神楽坂46？

MEN’S NON-NO (メンズノンノ) 2020年9月号
齋藤飛鳥 2/her vol.9

加推咪認囉反正呢度個個都廁架啦
唔係最廁果個咪得囉

其實我都係
不過佢唔㩒睇
越睇越覺得麻麻地

會係咩色 粉紅?

香港人幾時變到咁矜貴？

而家都未知係櫻坂定神楽坂，答你唔到

係飯design

有人留言問係咪P出嚟

wo diu 正到

真材實料（已FC

想g宜家邊位會員最廁

係咪廁侵

意識不良

宜家見親佢咁笑就會聯想起套劇

CM NOW (シーエム・ナウ) 2020年 9月号 明天發售

唔理真波定假波
總之美波就是好波

唔開名喇大家心中有數

癡線，連吉本彩華生日都寫埋入去

第4張己經有波波睇，可以期待下

睇完哩個之後返唔到轉頭
好Dark

睇咗映像研未先

【B.L.T.】B.L.T.2020年9月号 乃木坂46・佐藤璃果 撮影メーキング動画

未，仲追緊工事中

一開始我都覺牙柴應該唔差
但之後又黑面又零綜藝感就愈嚟愈覺得似under料

柴.gif

中
連短劇都唔好笑

張圖咁怪 個頭咁大

GG

你識啲咩 試吓俾啲時間
反柴的人都會後悔的

都係嘅，嗰陣飛機音好似都係咁

マイナポイント広報室 特別CMメイキング映像

可愛麻衣

有些事情就不要拆穿

要有信心

繼續觀察下先

買

當4期個個都發力時得佢一個止步不前，真係冇咁多時間俾佢
利申：禾無反柴

連有啲新四都突出過佢呢個先係大問題

KTK 2.0

武肺搞完，26單都差唔多入隊
我覺得聖仔都有機會under逆襲入選拔
柴仲係咁就難了

其實琴子講起講嘢上嚟一啲都唔差系佢唔肯講嘢

Btw琴子冇左偶像份底薪 人工應該少左好多

16歲啫 仲有時間嘅 努力緊㗎啦
46tv 被松que 之後都有反省俾少咗反應

個樣都係似二十幾咁 但好似冇乜人講過

似20幾

禾琴成日SR都講哂d野時間先過左一半然後拎起份台本話要重新講過時間就岩岩好

其實講野唔洗多，偶像最緊要似禾七咁釣+識性暗示

聖仔形勢唔錯
但感覺都係大部分時間under間唔中選拔咁

得返個節目仔，不如我養佢

個blog精簡到

牙音邊有黑面

生日po留名

翻工冇耐已經養得起琴子

聖仔好似 衝緊上嚟 多左鏡頭

使唔使咁絕

毒女唔洗錢

有冇其他美波對波圖

去俄羅斯好貴㗎

個鎖骨好恐怖

其實我一開波都覺得柴幾正
但睇到聖b去打鼓就變心了

daibobo

生日快樂呀廁哥

佢啲755先至精彩

小百合 fans club join 唔join？

睇埋mail就多多趣

正常 聖B咁正

4期太多正野，點算呀

全部推哂

我全都要

推埋4.5
林妹

太瘦，為左本寫真減得太多

林妹4.5期最正

同意
持續觀察

腳先係重點呀

推埋璃果

掛寶呢

高山係咪卒業？

先觀察下

汁？

唔係唔做電台節目咋咩

比人fake左

璃果一笑就出事

46TV見到以為佢嘴唇俾蜜蜂針

聖b daibobo

クラスで一番 君がかわいいよ

實係比人燈死禾柴

唔夠愛

幾可愛呀

花奶po先上水知咩事啦 仲要同花奶同一日生日

又關

同年同月同日

啲人話佢撐警撐國安法好難唔反

利伸唔反柴

珍呀

張相好有愛

你燈力無邊 仲講

u 頭號反柴份子

依張ok 反而自己影嘅blog 相炒炒地

想做羅恩

羅恩條脷好掂 應該訓練有功

佢一開始啲自拍真系麻麻地

Staff勤力到

你點見到條脷架？

幾q

8月飯聚宣佈延期
希望今年內搞到

唔好再燈啦

唔係用脷奶 唔通咀緊佢咩

未箍牙真係唔笑得，一笑就炒車
而家開始用隱形牙套，兩年後就可以見人喇

前排見到天哥度有得代購呢隻袋，唔知道有冇人會買個嚟返工返學呢？

買完準備都做藥劑師了

羅恩，我進來了

自己真身account hea到

小百合新劇一開賣就完賣
同花花musical一樣咁黐線

愈睇愈正

濟港撚好羨慕在日巨可以去睇劇

真

日巨撚表示好羨慕滯港撚有得飯聚

俾谷豬燈都冇咗啦

大型等出年啦
小型都食左幾次

比馬神燈到滯港都冇得飯聚

二人限聚令
夜晚禁堂食

谷主燈到小型飯聚都收埋皮

兩個去食lunch唔得咩

twitter有人upscale張相去到超高清

跟臭臭又好似唔太差 啲衰嘢冇乜點學到

阿七靚番

排胸骨

一二三 三原

弓木 奈於（乃木坂46） 現正廣播中！！

又到新囡囡上場時間

skip

影片冇得p啫

不過講真，上SR個人好樣好多，唔似上節目咁拘謹

個鼻

瞓喺度等緊我

訪問全文：

@屎路比

有得抽2張櫻隊直筆
@屎路比 gogogo

嘩，個樣殘到

老過音B

確定聽日SR係手腳們醉愛嘅璃果bb

其實聖仔個樣都變得幾勁

變靚咗就得

一開始未化淫妝

【📢 乃木坂46 × Route 246 📢】

小室哲哉出山首作，與秋元康睽違10年聯手為乃木坂46打造的電音歌曲《Route 246》日前已經在日本上線啦！隊長秋元真夏、齋藤飛鳥及山下美月也代表跟台灣粉絲打招呼囉！

海外地區也預計不久後會數位發行，請各位好好期待一下啦！詳細訊息請見日後 Sony Music Taiwan JPOP 公開情報！

#旋律相當洗腦
#有困難事就WOW就對了

🎁高山一實小說及日向坂46海報抽獎： 🎁

卒業生として参加した乃木坂46の新曲『世界中の隣人よ』のミュージックビデオを自宅で撮ったのもおうち時間の思い出。

私は、歌うシーンとゲームしているシーンを撮影しました。

歌のシーンでは、一人で画角を考えながら三脚を立てて、顔の向きや本番でしそうな動きをひと通りリハーサル。

さらにその映像をチェックしながら光の加減を調整して……大変だったけど、楽しかったですね。

やるからには自分が納得できるものにしたくて何十回も撮り直した結果、力を使い果たしてしまってゲームシーンの撮影は翌日へ持ち越しに。

２日目は「アップじゃないし、大丈夫かな」と思って、お風呂上がりのすっぴんで撮影に臨みました（笑）。実際にUNOのゲームでコンピューターと対戦しながら撮影したんですけど、そのコンピューターは強すぎて、普段は全然勝てないんです。

MVで喜んでいるのは、そんな強敵に３戦目くらいでようやく勝てた瞬間。胸の奥からうれしさがこみ上げてきたリアルなリアクションに注目です（笑）。

1. confirmed 隣人MV入面係七仔自宅。即係佢平時訓嗰張係 King size bed，起碼6呎闊

2. 自拍打機 (UNO)但唔夠電腦打，打到第三舖先贏，終於成功capture到佢勝利的一幕

點解會係抽晌海報

前幾日上MelodiX嗰陣好似肥咗

其實係香港細啫，可能king size bed其實好common

牛星太大份

另一個雜誌抽獎活動黎

佢地住得都唔會細
king size應該係standard

禾七呀

週刊女性セブン 2020年 8/27 号
西野七瀬

sin

Yum

豬尾吓
聖b兩樣都得

廣東話佢之後明明用緊普通話介紹......

西七

乃po全民反黑劍

呢條垃圾，咪消費香港人同廣東話啦

禾條囡

咪呀

恐怖過金川

守屋啊

就算好有錢好大間屋，都未必會一個人訓咁大張床掛?

講台語

有幾出奇

同埋我訓係要大張啲

貧窮限制咗我哋嘅想像

最喜歡穿T恤的人

這件背後也很可愛

邊個話一個人瞓

你都係想我地講間屋唔只一個人住啫

真心，暫時冇睇中任何一個新四期

同路

牙果唔差

留名睇sir

人地啲片無得p嘛

老實講
係我地d窮L先要左度右度
人地大明星點會care呢d錢

sor

俾牛星住

牛星牙七gif

對唔住 係我窮 想像唔到

有錢又有位，點解唔揀張大啲嘅

同星星

因為一個人怕孤獨，唔鐘意雙人床隔離空空如也，好空虛的感覺

揀張大嘅同牛星訓

牛星kiss (zoom in).gif

明眼人都G

Kingsize隔離放野訓中間咪得

Mary?

放コケタニ君

電腦

放睾丸獸呀

我地加埋有4個鼻呀

係咪毛利忍條老野po

其實真係空間限制想像，有位邊個都想要張床大d,

啱啱twitter見到想post， 但唔夠你快

是

有yoda

香港悲劇

我呢d窮學生張床都訓到兩個人 西野咁有錢買king size一個人訓都唔出奇

8月26

依家變到好撚悶，係咁玩大食王以前係涉谷做途人訪問果陣好睇好多

相葉雅紀＆永島優美アナが司会「FNS歌謡祭」放送決定 嵐・Hey! Say! JUMP・乃木坂46ら第1弾出演アーティスト25組発表

嵐の相葉雅紀と永島優美アナウンサーが総合司会を務めるフジテレビ系「2020FNS歌謡祭 夏」が8月26日よる6時30分から放送されることが決定し、第1弾出演アーティストが発表された。

唔知今次又同邊個合唱

フジテレビ系音楽特番『2020FNS歌謡祭 夏』が8月26日（後6：30～11：03）に放送されることが決定し
▽出演アーティスト（50音順）
乃木坂46

尚待公布曲目

快到你呢
.gun

再搵廣瀨香美

唔會啦

淫定純就係唇膏分別

bot黎

BOMB!(ボム!) 2020年 09 月号
表紙:与田祐希(乃木坂46)

我明

和田扮嘢大賽入面扮高山嗰隻鼻影？

好似唔同咗樣

HKT 19:30 開始
仲有4分鐘

貼多次

Live 上鏡殘咗d

抽直筆

石川戀

真夏打頭五名嘅窮學生

輸左 前面d人打820萬

突破盲腸
我錯信了真夏巴

鄭家純

ノギザカスキッツ ＃９【潜入！アイドル道＆まゆたんは愛されたい(2)】

▽アイドルがモノボケを極秘特訓！謎の道場…清宮の天真爛漫モノボケ炸裂▽田村サイコパス人妻が再び「まゆたんは愛されたい(2)」

▽アイドルがモノボケを極秘特訓！謎の道場に潜入…超シュールな林瑠奈、ヤバさ全開の黒見明香、意外な才能発揮の松尾美佑…など新４期生も大活躍！清宮レイは安定の通常運転（笑）

▽最年長・田村真佑が演じるサイコパス新妻「まゆたんは愛されたい」第２話…体を張ったコントに…さらば森田「そのうち誰か死ぬ」

▽未公開映像はHuluで

千紗

少似

新世界嗰個??

少殘

一打唔駛找

我想要晒左手邊嗰版

點解後面會有張馬拉豬
祖師婆?

拜神?

小島南

比劍劍踢館果陣扮李小龍一開二

跟手要人食埋

0似

好似喎我覺得
除咗心口

好正常啫
係勁嘅一早做左4期啦仲得到新4先出到咩

that's right

可能心口嚟緊會好似yoda咁發育呢

璃果選到久保唔記得左佢

呢度洗咪一萬¥？

較定鬧鐘準時睇

手足

過左幾個月山崎終於換新嘅節目相之前懶過閪咁

支持手足

三期、平假二期、坂道聯合，最後入新四
唔放棄，好女仔

新四期得璃果係清泉

大家對貧窮嘅定義唔同

睇住阿梅嘅making of 先

對眼有啲怪

我咁大個人都未試過屋企張床訓到兩個人

化妝師化，同自己化，係兩個阿梅嚟

逼啲應該得

單人床逼啲都訓到兩個吧

要睇自己同另一半的身型

禾花Feb個set係天哥度

RICH

呢個麻麻地

feb IV 白張中身好靚我覺得

有Yoda都話 個Live睇到就嚟瞓著

諗住買少少野當環保袋用下

上定下?

上
下

你咁大隻

睇到一半棄咗
悶到嘔

下影得靚d
但想見到禾花笑多d

我都係咁話
見佢笑番就開心晒

黑白又幾型

右邊咩名

岩曬去睇live用

隻腳𨅝落兩吋就per佛池

守屋茜

both

滿分

係咪同我地掛軍挑機

2020.08.06 乃木坂46 秋元真夏 齋藤飛鳥 山下美月《Route 246》リリース 挨拶

疏ly 禾無心㗎
禾哋柴掛友好

中計

守屋麗奈

上面有混血答咗，我再答多次啫，我唔睇的
一生只愛生田絵梨花

maimai

真係唔會夠你快

8月7日（金）よる7時〜
▼渡辺直美が憧れの人気YouTuberナオキマンと初対面！
知らないとヤバイ…身近に潜む恐怖の都市伝説10連発！
▼乃木坂46高山一実が体験した怪奇トンネル

🤘🎸

Bot黎

真係越老越索

想比佢踢

唔撚係牙

禾老婆

我了

女仔之家影自己除衫放上ig

佢終於記起自己有個IG

呢張圖好有潛力

慢左

終於夾到啲嘢出嚟

staff 嚟

有冇人記得狗肉群組係楓+yoda仲有邊個

唔好侮辱雞排妹

小島みなみ

肥月

之前どこへ個妹系造型正啲

林妹（除咗𠝹手

舊屋正啲

我上年都係咁諗

我唔同你

回力鏢

有咁大就好

肥月近排正左

kfc

講乜撚嘢 咩侮辱

冇佢哋個樣喺到就好cut

淫月你又岩？

肥月 明2顯瘦左同化妝好左

有冇高手用配字幕遮住下面d樣

開始期待套野

If you like them

Join them

切了

左好撚正

唔見三分一點cut
你俾原片我就得

好溫馨
有得瞓喺腩到一齊唱k 仲拍埋頭

隣人，246 都唔係單

不嬲都正

email又抵玩 1日咁多封

如果禾肥月下單入唔到選拔 我正式宣佈今野有認知能力障礙

櫻坂under要人

難啲入

你訂黎gchi下

好似廢土咁一封都冇都選拔啦
關咩事

個化妝C識啲野

lm等翻譯 努力超越000

做開免費仔

me2

難啲入
不過佢喺工事中真係好搞笑，好有喜感

好記得介紹三期果時比雀玩

終於食返啲正常野

多部套戲朋有愛情線

咁我宜家宣佈定今野有認知能力障礙

佢努力d已經變大top

好似真係冇著

你點睇的

我想睇死水庫

呢套嘢就係要除衫

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

美月同梅

禾copy&paste

估唔到你會沉🚬

抽左

兩年前搞坂道聯招時，我最睇好嘅16番，兩年後今日竟然成為綠團一份子嘅守屋麗奈

想睇多次 乃 crossover arashi

：禾地中國人唔係東亞病夫

絕育手術

四期殺到，就算可能有一期生走人，都唔覺得肥月會係營運想力捧或睇好嘅對象

小妹都想早啲飯乃

你d咩日奈baby咩黎
棄左扮單推

年頭係大須見到想買
但間房無位貼
個fd買左sing out雀
依家諗翻有d想9

肥月同阿楓長期mail數爭第一

你可以講定了

netflix追完幾好睇

你點睇到

建議追埋漫同第二季新番 同埋動畫戴耳機睇會過癮啲

真同問

正

唔洗錢既野 梗係抽左先講

9啦 等咩

要爆既，第一二年都上啦
又唔係年叻咁細個

你琴日刀po美月

又串我地滯港撚

冇呀..天哥唔係有得代買咩

乃po公告

事關唔使諗都知肥月下單唔會入選拔，因此本人決定提早作出以下宣佈：

今野義雄有認知障礙

查詢請聯絡乃木坂46合同会社

乃po手足

潮州西瓜核謹啟

二零二零年八月七日

等我搵岩款先

希望阿雀今次可以rap翻岩

肥月咁可愛

今野盲咗幾耐

岩岩突登睇返真係rap錯
you are my soul soul

av劇情 其他乃po手足已經排緊隊等緊

真係令人把持唔住

妄想request嘅久保都正呀

美波好高大

禾白一走即刻變廁

乃團email

乃木坂46齋藤飛鳥が推し本7タイトルを発表！ “読書家”あしゅが愛する一冊は？

●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃1
『フローラ逍遙』
●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃2
『壁の男』
●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃3
『WHY DRAG？』
●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃4
『現代日本文学大系76 石川淳 安部公房 大江健三郎集』
●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃5
『夜のミッキー・マウス』
●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃6
『俳優のノート』
●乃木坂46齋藤飛鳥のおすすめ本 ＃7
『奇子（上・下）』

啲相

今集水曜日downtown siu4

邊個係miss pun?

買啦 大大張又唔係貴 見到都開心

呢本琴日去左天哥度拎，阿喜小背心

音が出たら負け 出演者②🔔
#はじめしゃちょー、#森泉
#松丸亮吾
#乃木坂46（#梅澤美波 #山下美月）

#音負け #音が出たらまけ

節目名咁淫

咁早已經28頁

唔驚6點前幫你爆左佢

今晚禾搶到再開個比你地爆

你講張圖定佢冇著

你收皮啦上次推到就爆又淆底

留番比一心架

今日係咪pepe同廢喜各爆一個

廢喜Pepe 爆post加速師

乃木坂46討論區#360: 反對聯合卒コン

又拎番D陳年歷史出黎

好悪

ヤングガンガン 2020 No.17（8月21日発売）

表紙＆巻頭グラビア
賀喜遥香 From 乃木坂46

巻末グラビア
早川聖来 From 乃木坂46

特別付録
乃木坂46超特大浴衣ポスター＆ICカードステッカー

廢喜對腳

所謂乃坂精神 就係團結
我地乃坂姊妹 自成一族
不但精明能幹 做野爽快
我地會煮糖水 又會煲粥
入左sony 就想入乃坂
入左乃坂就至醒目
問妹何所欲 問妹幾時申請入group
問妹何所欲 問妹幾時新入group

同禾七著情侶裝了

襯我岩岩好

想知你點睇到佢冇著

想睇禾松條腿呀hi

歌入れが終わった。

そう言えば昨日知ったことがあった。
僕が、著書「700番」を出版した時、
ある日から予約が、ずっと２番目になったことを。
１位は「白石麻衣」さんという人の写真集だった。
「乃木坂46」だったんだな？
昨日、大学の剣道部の学生に聞いて初めて知った。

#世間にうとくなった

牙叔唔知邊個係白石麻衣

唔似咩

mv呢

睇下隔離個鄉下妹個look

希望大家今晚唔好同我爭

OL打壓阿梅，條腿唔可以長過我

會唔會連營運都唔記得咗

404 Not Found.

大佬高抬貴手

問過一心未

你開pepe咪冇人爭

爆咗呢個po開pepe先，今晚再開喜

睇下邊個出世先

好大機會係禾喜

BOMB!(ボム!) 2020年 09 月号
掛橋沙耶香

Pepe 喺加洲出世，計番應該廢喜出世先嘅機會大啲

土正到

正到

MARQUEE Vol.139
乃木坂46 山崎怜奈 6P連載「:それってアリ」? 16回目

呼籲各位唔好幫廢喜推po，推pe就夠了

#3時のヒロイン の新キャラ なんでも丸ごと食いつくす #完食オセロット では、45kgもあるマグロを骨一本残すことなく完食に挑みます🐟❗️

助っ人として、 #松村沙友理 ( #乃木坂46 ) #丸山桂里奈 #はらぺこツインズ が参戦🐆🐆🐆

TV LIFE テレビライフ 2020年 6/12 号
高山一実 山崎怜奈 Qさま!!

B.L.T. SUMMER CANDY 2020 (B.L.T.MOOK 75号)
清宮レイ

電車がゴトゴト走る
線路近くの鄙(ひな)びた釣り堀

食到喊真係要食晒45kg吞拿魚

小倉優香

花花音樂劇終於公布了配信視聽券的詳情，售價為¥3,800
只提供實時 streaming，無論係中途入場抑或係表演完結後，皆不會提供reply，敬請準時入場

官網：
售票：

放送情報
ミュージカルドラマ「とどけ！愛のうた」舞台裏メイキング付き特別版
放送日時：2020年8月15日(土)18:30～20:30
チャンネル：TBSチャンネル１ 最新ドラマ・音楽・映画
※放送スケジュールは変更になる場合がございます。

下星期六有花睇
兩小時特輯 + making of

分清主客未

咁多人一齊食唔怕啦

花花靚到wow一聲

原來出咗街而且已經有中字

鎌倉聖巡9

原來花花錄音係一take過完成... CLS

傘兵埋定位先

係咪就同美國導彈永遠打唔到中國一樣

聖巡過好多次

幾時update你個遊記啊

無遊記喇

你的生活 我的理想

失業緊

依家仲邊有遊記

好耐之前既都仲有貨
但唔想up

爛尾

最精彩最好睇反而爛尾

想入非非

阿松

咁橫既

應該著番松敏套衫嚟拍啦 襯到絕

山本耀司 x 深川麻衣

其實幾好睇
有冇人想go?

乃木坂46山崎怜奈が、8月13日ラジオ第1にて22時5分から、8月14日NHK FMにて18時から放送されるラジオ番組「江戸ラヂヲ」に出演することがわかった。江戸時代の文化を伝える。

怜奈有得上新電台歷史番

松軍集結

打開「才女」呢個形象，以後真係密密有job接

真
又有肥秋幫手搭路，幾乎所有知識型節目都畀晒山崎做

買左

買咗邊款tee?

夠用

洗唔洗咁快手

要買了 放工去買先

東京都できょう新たに462人が新型コロナウイルスの感染が確認された事が分かりました。
都内の１日の感染者数が400人を超えたのは今月１日に472人の感染が確認されて以来です。
都内のきのうの感染者は360人で、これで11日連続で200人を超えた事になります。

8月份的舞台劇場演出被腰斬的呼聲愈來愈高，花花、小百合高危

日本果邊一早賣曬今朝即刻上網買左先

冇人睇
最人多做半年就執

其實係

懶得出街直接送黎仲好

本身都巨巨地
拍埋白麻顯得幾橫

我買左粉紅色果件

佢不嬲都橫横地

一陣我又買件忍忍嘅

本身橫唔係問題，但差咁啲難波妹應有嘅嘢

毒撚著唔起粉紅色

唔想飯聚同人撞衫

你唔係毒撚

禾先係 買黎當睡衣著 唔敢著出街

啲璃軍去哂瞓覺

禾地唔係咁膚淺既人黎

showroom link:

花奶

有奶好拜

美月結婚

天生怕怕醜無咩自信, 瘋狂 dead air

係山本美月

講啲唔講啲

山本美月、山下美月、金村美月、… 仲有冇

仲未有人爆

留定個名先 禾北川

我只會係乃po同馬po出現

大佬你好

839 今晚好刺激呀

黑石先係禾大佬

排隊，你排緊26號籌

乃po天王山之戰

2個人生日咪推2個po

香港聖巡

北川禾條女

不如我提早推爆佢先

g持想睇圖戰

你係屋企著乜野長褲

唔想蝕底俾你地班鹹濕仔睇

想睇喜軍內訌

後面多咗嘢講但係好細聲

G持爆po

出街嘛

係人地屋企又話你知

幫推

又係邊個巴打屋企

我屋企無king size俾佢

小公主叫我幫手派藥，俾粒你

雞皇巴幾時加推咗聖仔

Kazu前輩提提大家陣間睇電視

你又推

呢個景係唔係工事中

sor唔等於加推既

都成年前啦

推晒

一定係喜

喜同聖中間應該係一姐

both咪得

both啦

咁樣倒自己id米

佢想少啲人同佢爭

SR嗰陣又唔肯做

晌狗

佐藤璃果 showroom 200807 gif@LIHKG

禾跟開谷豬買波

究竟當時邊個話佢似neru

講咁多一陣咪又係推

今次到我俾建議你

全部都加

佢近排時燈時唔燈好難捉摸

唔笑3分似

就到900到底夜晚會唔會再連爆兩po

幾時到你加

石川恋

爆咪一人一個生日Posr, SUPER~

唔計彈出彈入，禾覺得4.5入邊松松姐姐幾好

900

近排馬po有會員搞ing燈水王，大家俾明燈、

今晚r聯要等佢啟示

不如快啲爆咗呢個先

拎到1001嘅話想開個pepe等大家再搶多個

唔知幾時先見返依個笑容

屌打

幫手推多兩下先

係爆就快唔好爭果幾頁企係度

提子姐姐

要好似我咁定力夠先冇事

皇馬贏
2球

裸體圍裙咁

輕輕一推

都係拖下先

我覺得係村內啲番組，一定要畀多啲機會佢講吓嘢表現自己

係男人都爽手啲

想睇喜軍有幾多誠意

禾白正式卒先

而家開始了

war starts

1001開生日Po咪算

屌你咁早開始
而家先6點

會唔會早得滯

係咪開pepe先

你俾D誠意爆左呢個先

let's get the party started

咁即係點開個新po爆多個1001定而家停？

會

拿拿聲開個新再爆喇

1001

都就爆

下個po靠你了

早啲冇所謂，反正連續兩晚要推爆1001

先開個非生日po囉
夜啲人多一次過爆生日po唔難

喜軍集結

人呢？

咁樣唔夠愛

開始變得更有趣了

喜軍咁多人11點前爆多個po冇難道啦

喜軍已死